美軍證實11名士兵在伊朗導彈襲擊行動中腦震盪

美軍證實，伊朗早前以導彈襲擊駐伊拉克美軍基地，導致11名美軍腦震盪，需要接受治療。

伊朗今個月8日向美軍駐伊拉克的阿薩德基地發射導彈，報復美國擊殺革命衛隊「聖城旅」指揮官蘇萊馬尼，伊朗國營傳媒曾經聲稱擊斃80名美軍，並摧毀多架直升機及無人機，但美國總統特朗普否認有美國人員傷亡，軍事基地亦只是輕微受損。

同美帝一戰開戰原因幾似wo 唔通

Brain-storm?

)